對家文宣唱black coffin歌 好撚痴線

聽到我起撚哂雞皮

diu 柒到頂唔順 睇左兩秒就熄咗

加埋啲手勢真係頂唔撚順

係時候騎劫番隻歌

柒嘅程度係好似而家呢個年代睇返舊時F4唱流星雨嗰時咁

教會都唔收呢班柒頭啦

佢柒嘅程度拍得住亞視

從來香港有大量毒師去播毒
毒師係咪講黑警

咁會同對家一齊柒
從來都係對家冇創意要抄嚟抄去